windows error求救

呢兩日發覺部電腦開機個陣怪怪地
啱啱走左去sfc/scannow左一下
話有啲檔案損毀左,修復唔到唔識搞
段log是咁的
-----------
2017-12-19 12:01:00, Error CSI 00005388 (F) STATUS_OBJECT_NAME_NOT_FOUND #30501794# from Windows::Rtl::SystemImplementation::CSystemIsolationLayer_IRtlSystemIsolationLayerTearoff:penFilesystemDirectory(flags = (SharingViolationIsOk|TransactionalConflictIsOk|DeletePendingIsOk), da = (FILE_GENERIC_READ), dn = [l:36 ml:45]'\??\C:\WINDOWS\System32\zh-hk\zh-hk\', sa = (FILE_SHARE_READ|FILE_SHARE_WRITE|FILE_SHARE_DELETE), oo = (FILE_DIRECTORY_FILE|FILE_SYNCHRONOUS_IO_NONALERT|FILE_OPEN_FOR_BACKUP_INTENT), dir = NULL, disp = Invalid)
[gle=0xd0000034]
2017-12-19 12:01:00, Info CSI 00005389 Error STATUS_OBJECT_NAME_NOT_FOUND while executing operation HardLinkFile on [l:181]'\SystemRoot\WinSxS\amd64_microsoft-onecore-t..-dictionaries-zh-hk_31bf3856ad364e35_10.0.16299.15_none_8b3df0c77dcfde67\zh-hk\ChtAP.sdc, \??\C:\WINDOWS\System32\zh-hk\zh-hk\ChtAP.sdc'

2017-12-19 12:01:00, Error CSI 0000538a (F) STATUS_OBJECT_NAME_NOT_FOUND #30501502# from ApplyTransactionPOQsToSil(...)[gle=0xd0000034]
2017-12-19 12:01:00, Error CSI 0000538b@2017/12/19:04:01:00.350 (F) onecore\base\wcp\componentstore\com\store_transaction.cpp(1448): Error STATUS_OBJECT_NAME_NOT_FOUND originated in function ApplyTransactionPOQsToSil expression: (null)
[gle=0x80004005]
2017-12-19 12:01:00, Info CBS Added C:\WINDOWS\Logs\CBS\CBS.log to WER report.
2017-12-19 12:01:00, Info CBS Added C:\WINDOWS\Logs\CBS\CbsPersist_20171219032248.log to WER report.
2017-12-19 12:01:00, Info CBS Added C:\WINDOWS\Logs\CBS\CbsPersist_20171213171759.cab to WER report.
-----------------
有冇大佬可以拯救我

linux

John Linux

法國
C:\WINDOWS\System32\zh-hk\zh-hk\ChtAP.sdc
根本冇呢個路徑,得C:\WINDOWS\System32\zh-hk\ChtAP.sdc
之後開返個zh-hk file係zh-hk入面copy個chtap.sdc入去就修左個錯誤

然後
onecore個行野好似係onedriver啲野黎
唔識搞

都係linux好

咁大穫？